====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette interaction n ' est pas linéaire (d ' où l ' idée de tissage) : le grand n ' implique pas le petit et , a fortiori ,  l ' analyse ne précède pas le projet .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

